msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: update-desktop-files-yast.ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-23 12:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-13 05:57+0000\n"
"Last-Translator: Hwajin Kim <hwajin.kim@e4net.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.opensuse.org/projects/desktop-file-"
"translations/update-desktop-files-yast-master/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "autoyast,installation"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
#| msgid "Autoinstallation Cloning System"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "YaST Autoinstallation"
msgstr "자동 설치 복제 시스템"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "Autoinstallation Configuration"
msgstr "자동 설치 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "Configuration system for autoinstallation"
msgstr "자동설치 시스템 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
#| msgid "Autoinstallation Cloning System"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "autoyast,installation,clone"
msgstr "자동 설치 복제 시스템"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "YaST Clone System"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "Autoinstallation Cloning System"
msgstr "자동 설치 복제 시스템"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
#| msgid "Creating AutoYaST configuration file"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "Create an AutoYaST configuration file for cloning the system"
msgstr "AutoYaST 구성 파일 생성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "vendor,cd,driver,update,packages,repositories,software"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
#| msgid "Vendor Driver CD"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "YaST Vendor Driver"
msgstr "제조사 드라이버 CD 적재"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
#| msgid "Vendor Driver CD"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "Vendor Driver"
msgstr "제조사 드라이버 CD 적재"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
#| msgid "Install a driver from a vendor-specific CD-ROM"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "Install a driver from a vendor-specific medium"
msgstr "제조사 CD-ROM으로 드라이버 설치"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "update,packages,repositories,software"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
#| msgid "Add-On Products"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "YaST Add-On Products"
msgstr "Add-On 제품"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "Add-On Products"
msgstr "Add-On 제품"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "Install or remove add-on products"
msgstr "Add-On 제품 설치 및 제거"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "YaST Active Directory Compatible Service Interfaces Editor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "ADSI Edit"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(openldap-mirrormode.desktop)"
#| msgid "Manage OpenLDAP MirrorMode Nodes"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "Manage LDAP Tree"
msgstr "OpenLDAP MirrorMode 노드 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(auth-server.desktop)"
#| msgid "Configure an Authentication Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "YaST Active Directory Users and Computers"
msgstr "인증 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "Active Directory Users and Computers"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "Manage Active Directory Users and Computers"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
#| msgid "Alternatives"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "YaST Alternatives"
msgstr "대안"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:17
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "Alternatives"
msgstr "대안"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:18
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "Manage update-alternatives switching"
msgstr "업데이트-대체 전환 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "security,LSM,MAC,DAC,access,control"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "YaST AppArmor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "AppArmor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "AppArmor Configuration"
msgstr "AppArmor 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "audit,auditd,auditctl,auditing,dispatcher,LAF"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "YaST Audit (LAF)"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "Linux Audit Framework (LAF)"
msgstr "LAF(Linux Audit Framework)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "Collect information about the system"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "YaST User Logon"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
#| msgid "User Logon Management"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "User Logon"
msgstr "사용자 로그온 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "User Logon Management"
msgstr "사용자 로그온 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#| msgid "LDAP and Kerberos Client"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "YaST LDAP and Kerberos"
msgstr "LDAP 및 Kerberos 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#| msgid "LDAP and Kerberos Client"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "LDAP and Kerberos"
msgstr "LDAP 및 Kerberos 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
#| msgid "Configure a SLP server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "Configure LDAP And Kerberos"
msgstr "SLP 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:12
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(auth-server.desktop)"
#| msgid "Authentication Server"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "authentication,directory,ldap"
msgstr "인증 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:17
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "YaST New Directory Server"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(network_services.desktop)"
#| msgid "Network Services"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "New Directory Server"
msgstr "네트워크 서비스"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
#| msgid "Configure an NTP client or server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "Create a New Directory Server"
msgstr "NTP 클라이언트 또는 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:12
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(auth-server.desktop)"
#| msgid "Authentication Server"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "authentication,kerberos,krb,krb5"
msgstr "인증 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:17
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "YaST New Kerberos Server"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:18
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "New Kerberos Server"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:19
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "Create a New Kerberos Server"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "lan,wake,network,wol"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
#| msgid "Wake-on-LAN"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "YaST Wake-on-LAN"
msgstr "Wake-on-LAN"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "Wake-on-LAN"
msgstr "Wake-on-LAN"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "Configure Wake-on-Lan"
msgstr "Wake-on-Lan 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "bootloader,GRUB,system,EFI"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
#| msgid "Boot Loader"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "YaST Boot Loader"
msgstr "부트 로더"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "Boot Loader"
msgstr "부트 로더"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "Configure the boot loader"
msgstr "부트 로더 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(high_availability.desktop)"
#| msgid "High Availability"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "high,availability"
msgstr "고가용성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Cluster"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "YaST Cluster"
msgstr "클러스터"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "Cluster"
msgstr "클러스터"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "Configure Cluster"
msgstr "클러스터 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:14
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
#| msgid "YaST2 Configuration Management"
msgctxt ""
"X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "salt,privisioning,configuration_management"
msgstr "YaST2 구성 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
#| msgid "YaST2 Configuration Management"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "YaST Configuration Management"
msgstr "YaST2 구성 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
#| msgid "YaST2 Configuration Management"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "Configuration Management"
msgstr "YaST2 구성 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(smt-server.desktop)"
#| msgid "SMT Server Configuration"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "Manage System Configuration"
msgstr "SMT 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "keyboard,language,locale,country"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "YaST Keyboard"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "System Keyboard Layout"
msgstr "시스템 키보드 배열"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "Select the system keyboard"
msgstr "시스템 키보트 선택"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "time,timezone,clock"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
#| msgid "Date and Time"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "YaST Date and Time"
msgstr "날짜와 시간"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "Date and Time"
msgstr "날짜와 시간"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "Control time zone, date, and system time"
msgstr "시간대, 날짜 및 시스템 시간 제어"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "language,locale,country"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
#| msgid "Language"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "YaST Language"
msgstr "언어"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "Change the language and install additional languages"
msgstr "주 언어 변경 및 추가 언어 설치"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
#| msgid "DHCP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "YaST DHCP Server"
msgstr "DHCP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "Configure a DHCP server"
msgstr "DHCP 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop)"
msgid "YaST Samba Internal DNS Manager"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop)"
msgid "DNS Manager for Samba Internal DNS"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "dns,domain,nameserver,network,lookup"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
#| msgid "DNS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "YaST DNS Server"
msgstr "DNS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "Configure a DNS server"
msgstr "DNS 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(docker-config.desktop)"
#| msgid "Docker"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "YaST Docker"
msgstr "Docker"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(docker-config.desktop)"
#| msgid "Docker"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
#| msgid "AppArmor Configuration"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "Docker Configuration"
msgstr "AppArmor 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "high,availability,ha,storage,block,device,cluster"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
#| msgid "DRBD"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "YaST DRBD"
msgstr "DRBD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "DRBD"
msgstr "DRBD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "Configure the DRBD(Distributed Replicated Block Device) device"
msgstr "DRBD(Distributed Replicated Block Device) 장치 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "fibre,channel,ethernet,network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "YaST FCoE"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "FCoE Client Configuration"
msgstr "FCoE 클라이언트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "Fibre Channel over Ethernet Configuration"
msgstr "Fibre Channel over Ethernet 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "security,network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
#| msgid "Firewall"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "YaST Firewall"
msgstr "방화벽"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "Configure a firewall"
msgstr "방화벽 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "FTP,server,boot,file,transfer,protocol,network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "YaST FTP Server"
msgstr "TFTP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
#| msgid "Module for configuration FTP daemon (vsftpd or pure-ftpd)"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "Module for configuration FTP daemon (vsftpd)"
msgstr "FTP 데몬(vsftpd 또는 pure-ftpd) 구성을 위한 모듈"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(high_availability.desktop)"
#| msgid "High Availability"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "cluster,availability,high"
msgstr "고가용성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Geo Cluster"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "YaST Geo Cluster"
msgstr "Geo Cluster"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:27
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Geo Cluster"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "Geo Cluster"
msgstr "Geo Cluster"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:28
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Configure Cluster"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "Configure Geo Cluster"
msgstr "클러스터 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/gpmc.desktop:21
msgctxt "Name(gpmc.desktop)"
msgid "Group Policy Management Console"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/gpmc.desktop:22
msgctxt "GenericName(gpmc.desktop)"
msgid "Manage Group Policy"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "http,network,internet,apache,web,www"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
#| msgid "HTTP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "YaST HTTP Server"
msgstr "HTTP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "HTTP Server"
msgstr "HTTP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "Configure an Apache 2 server"
msgstr "Apache 2 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:10
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(messages.desktop)"
#| msgid "System Log"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "YaST Upgrade"
msgstr "시스템 로그"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:11
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(messages.desktop)"
#| msgid "System Log"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "System Upgrade"
msgstr "시스템 로그"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:12
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "Upgrade system to the newer version"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:9
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "support,installation,notes,documentation"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:14
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
#| msgid "Release Notes"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "YaST Release Notes"
msgstr "릴리스 정보"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:15
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "Release Notes"
msgstr "릴리스 정보"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:16
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "Show Release Notes"
msgstr "릴리스 정보 표시"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:10
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
#| msgid "Installation Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "YaST Installation"
msgstr "설치 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:11
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(messages.desktop)"
#| msgid "System Log"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "System Upgrade"
msgstr "시스템 로그"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:12
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "Install system to the system"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
#| msgid "Installation Server"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "installation,server"
msgstr "설치 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
#| msgid "Installation Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "YaST Installation Server"
msgstr "설치 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "Installation Server"
msgstr "설치 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "Configure and manage installation servers"
msgstr "설치 서버 구성 및 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "network,ip,loadbalancing"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "YaST IPLB"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "IP Load Balancing"
msgstr "IP 로드 밸런싱"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
#| msgid "Configure IPLB(IP Load Balancing)"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "Configure IP Load Balancing"
msgstr "IPLB 구성(IP 로드 밸런싱)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
#| msgid "iSCSI Initiator"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "YaST iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 이니시에이터"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 이니시에이터"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "Configure an iSCSI initiator"
msgstr "iSCSI 이니시에이터 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "iscsi,lio,network,system"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
#| msgid "iSCSI LIO Target"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "YaST iSCSI LIO Target"
msgstr "iSCSI LIO 대상"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "iSCSI LIO Target"
msgstr "iSCSI LIO 대상"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "Configure an iSCSI target via LIO"
msgstr "LIO를 통해 iSCSI 대상 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "internet,storage,name,network,server,devices,iscsi,scsi"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
#| msgid "iSNS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "YaST iSNS Server"
msgstr "iSNS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "iSNS Server"
msgstr "iSNS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "Configure an iSNS server"
msgstr "iSNS 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
#| msgid "Systemd Journal"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "YaST Systemd Journal"
msgstr "Systemd 저널"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "Systemd Journal"
msgstr "Systemd 저널"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "Read systemd journal entries"
msgstr "systemd 저널 항목 읽기"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "system,kernel,crash,dump"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
#| msgid "Kernel Kdump"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "YaST Kernel Kdump"
msgstr "커널 Kdump"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "Kernel Kdump"
msgstr "커널 Kdump"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "Kernel Kdump Configuration Tool"
msgstr "커널 Kdump 구성 도구"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "network,internet"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
#| msgid "Mail Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "YaST Mail Server"
msgstr "메일 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "Mail Server"
msgstr "메일 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
#| msgid "Configure a DNS server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "Configure your Mail Server"
msgstr "DNS 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#| msgid "Online Update Configuration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "YaST Online Migration"
msgstr "온라인 업데이트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#| msgid "Online Update Configuration"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "Online Migration"
msgstr "온라인 업데이트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:20
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "Migration via the network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "network,tcp"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
#| msgid "Multipath"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "YaST Multipath"
msgstr "다중 경로"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "Multipath"
msgstr "다중 경로"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
#| msgid "Configure an iSCSI initiator"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "Configure iSCSI Multipath"
msgstr "iSCSI 이니시에이터 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "vnc,network,remote"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "YaST Remote Administration"
msgstr "원격 관리 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "Remove Administration (VNC)"
msgstr "원격 관리 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "Set up remote administration"
msgstr "원격 관리 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "YaST Network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "Network Settings"
msgstr "네트워크 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "Configure network cards, hostname and routing"
msgstr "네트워크 카드, 호스트 이름 및 라우팅 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:28
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "network,lan,dns,routing"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "name,network,lan,wireless"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
#| msgid "Hostnames"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "YaST Hostnames"
msgstr "호스트 이름"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "Hostnames"
msgstr "호스트 이름"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "Assign hostnames and aliases to IP addresses"
msgstr "호스트 이름 및 IP 주소 별명 지정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "network,file,directory,share"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
#| msgid "NFS Client"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "YaST NFS Client"
msgstr "NFS 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "NFS Client"
msgstr "NFS 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "Configure an NFS client"
msgstr "NFS 클라이언트 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "share,NFS,file,mount,network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
#| msgid "NFS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "YaST NFS Server"
msgstr "NFS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "NFS Server"
msgstr "NFS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "Configure an NFS server"
msgstr "NFS 서버 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(auth-server.desktop)"
#| msgid "Authentication Server"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "authentication,network,users"
msgstr "인증 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
#| msgid "NIS Client"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "YaST NIS Client"
msgstr "NIS 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "NIS Client"
msgstr "NIS 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "Configure a NIS client"
msgstr "NIS 클라이언트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(auth-server.desktop)"
#| msgid "Authentication Server"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "authentication,network,users"
msgstr "인증 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
#| msgid "NIS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "YaST NIS Server"
msgstr "NIS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "NIS Server"
msgstr "NIS 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "Configure a NIS server"
msgstr "NIS 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "time,sync,synchronization,NTP"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
#| msgid "NTP Configuration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "YaST NTP Configuration"
msgstr "NTP 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "NTP Configuration"
msgstr "NTP 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "Configure an NTP client or server"
msgstr "NTP 클라이언트 또는 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:14
msgctxt ""
"X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "online,update,YOU,patch"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#| msgid "Online Update Configuration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "YaST Online Update Configuration"
msgstr "온라인 업데이트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:20
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "Online Update Configuration"
msgstr "온라인 업데이트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
#| msgid "Online Update"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "Configure Online Update Setup"
msgstr "온라인 업데이트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "software,update,online,YOU,packages,RPM"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
#| msgid "Online Update"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "YaST Online Update"
msgstr "온라인 업데이트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "Online Update"
msgstr "온라인 업데이트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "Get patches to correct and improve your existing installation"
msgstr "기존 설치를 수정하고 개선하기 위해 패치 설치"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
#| msgid "Software Repositories"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "software,packages,rpm,repositories"
msgstr "소프트웨어 저장소"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
#| msgid "Software Repositories"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "YaST Software Repositories"
msgstr "소프트웨어 저장소"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "Software Repositories"
msgstr "소프트웨어 저장소"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid ""
"Choose the repositories for installation of software packages (CD, network, "
"etc.), add the community repositories"
msgstr ""
"소프트웨어 꾸러미(CD, 네트워크 등)의 설치를 위한 저장소 선택 및 커뮤니티 저장"
"소 추가"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "software,media,check,dvd,cd,packages,repositories"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
#| msgid "Media Check"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "YaST Media Check"
msgstr "미디어 확인"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "Media Check"
msgstr "미디어 확인"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "Verify CD and DVD media integrity"
msgstr "CD 및 DVD 매체 무결성 검사"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "software,packages,rpm,repositories,installation,deletion"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
#| msgid "Software Management"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "YaST Software Management"
msgstr "소프트웨어 설치/제거"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "Software Management"
msgstr "소프트웨어 설치/제거"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "Install or remove software packages and manage software repositories"
msgstr "소프트웨어 꾸러미와 소트웨어 저장소 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
#| msgid "Printer"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "YaST Printer"
msgstr "프린터"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "Printer"
msgstr "프린터"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "Configure printers"
msgstr "프린터 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "network,internet,access"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
#| msgid "Proxy"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "YaST Proxy"
msgstr "프록시"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "Configure a proxy"
msgstr "프록시 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "remote,desktop,rdp,network,windows"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "YaST Remote Administration"
msgstr "원격 관리 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "Remote Administration (RDP)"
msgstr "원격 관리(RDP)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "Configure RDP (Remote Desktop Protocol)"
msgstr "RDP 구성(원격 데스크톱 프로토콜)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
#| msgid "Rear Backup"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "rear,backup"
msgstr "Rear 백업"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
#| msgid "Rear Backup"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "YaST Rear Backup"
msgstr "Rear 백업"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "Rear Backup"
msgstr "Rear 백업"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "Configure Rear Backup"
msgstr "Rear 백업 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "scc,software,registration,smt,rmt,module,extension"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
#| msgid "Product Registration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "YaST Product Registration"
msgstr "제품 등록"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:21
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "Product Registration"
msgstr "제품 등록"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:22
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "Register your Product with the Vendor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:10
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "extensions,modules,software,registration,scc,package,repositories"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
#| msgid "Add System Extensions or Modules"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "YaST System Extensions"
msgstr "시스템 확장 및 모듈 추가"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
#| msgid "Add System Extensions or Modules"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "System Extensions"
msgstr "시스템 확장 및 모듈 추가"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
#| msgid "Add System Extensions or Modules"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "Select System Extensions or Modules"
msgstr "시스템 확장 및 모듈 추가"

#: /usr/share/applications/YaST2/rmt.desktop:14
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
#| msgid "NTP Configuration"
msgctxt "Name(rmt.desktop)"
msgid "RMT Configuration"
msgstr "NTP 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/rmt.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
#| msgid "NTP Configuration"
msgctxt "GenericName(rmt.desktop)"
msgid "RMT Configuration"
msgstr "NTP 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
#| msgid "Windows Domain Membership"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "YaST Windows Domain Membership"
msgstr "윈도우 도메인 멤버쉽"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "Windows Domain Membership"
msgstr "윈도우 도메인 멤버쉽"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "Configure the Windows Domain Membership"
msgstr "윈도우 도메인 멤버쉽 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(samba-provision.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:25
msgctxt "Name(samba-provision.desktop)"
msgid "Provision an Active Directory Domain Controller"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(auth-server.desktop)"
#| msgid "Configure an Authentication Server"
msgctxt "GenericName(samba-provision.desktop)"
msgid "Configure an Active Directory Domain Controller"
msgstr "인증 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows,network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
#| msgid "Samba Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "YaST Samba Server"
msgstr "Samba 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "Samba Server"
msgstr "Samba 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "Configure a Samba server"
msgstr "Samba 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "system,hardware,photo,document,ocr"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
#| msgid "Scanner"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "YaST Scanner"
msgstr "스캐너"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:19
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "Scanner"
msgstr "스캐너"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:20
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "Configure a scanner"
msgstr "스캐너 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "security,system settings"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "YaST Security Center"
msgstr "보안 및 사용자"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "Security Center"
msgstr "보안 및 사용자"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Configure local security settings"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "Configure local security settings and hardening"
msgstr "내부 보안 설정 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "systemd,system,background"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
#| msgid "Services Manager"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "YaST Services Manager"
msgstr "서비스 관리자"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "Services Manager"
msgstr "서비스 관리자"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "Configure running services and the default target"
msgstr "실행 중인 서비스 및 기본 대상 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "network,installation,repositories,products,serviceLocationProtocol"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
#| msgid "SLP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "YaST SLP Server"
msgstr "SLP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "SLP Server"
msgstr "SLP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
#| msgid "Configure a SLP server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "Configure an SLP Server"
msgstr "SLP 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "disk,backup,restore"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "YaST Filesystem Snapshots"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "Filesystem Snapshots"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "Manage Btrfs / LVM filesystem snapshots"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "hardware,system,audio"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
#| msgid "Sound"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "YaST Sound"
msgstr "사운드"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "Sound"
msgstr "사운드"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "Configure your sound card"
msgstr "사운드 카드 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "proxy,network,internet"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
#| msgid "Squid"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "YaST Squid"
msgstr "Squid"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "Squid"
msgstr "Squid"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "Configure a Squid cache proxy server"
msgstr "Squid 캐시 프록시 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "storage,disk,system,partition"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
#| msgid "Partitioner"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "YaST Partitioner"
msgstr "파티션 도구"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "Partitioner"
msgstr "파티션 도구"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "Partition hard disks (including RAID, LVM, and encrypted file systems)"
msgstr "하드디스크 파티션(RAID, LVM, 암호화된 파일 시스템을 포함)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "root,permissions,users,authentication,administrator"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
#| msgid "Sudo"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "YaST Sudo"
msgstr "Sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "Sudo"
msgstr "Sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "Configure sudo"
msgstr "sudo 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "help,logfile"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#| msgid "Support"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "YaST Support"
msgstr "지원"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "Collect support information from the system"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "system,sysconfig,editor,configuration"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
#| msgid "/etc/sysconfig Editor"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "YaST Sysconfig Editor"
msgstr "/etc/sysconfig 편집기"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
#| msgid "/etc/sysconfig Editor"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "Sysconfig Editor"
msgstr "/etc/sysconfig 편집기"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "Change settings in /etc/sysconfig configuration files"
msgstr "/etc/sysconfig 구성 파일의 설정 변경"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "TFTP,server,boot,trivial,file,transfer,protocol,network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "YaST TFTP Server"
msgstr "TFTP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP Server"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "TFTP Server"
msgstr "TFTP 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "Configure a TFTP server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "Configure a TFTP server"
msgstr "TFTP 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
#| msgid "View hardware information"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "hardware,scan,system,information"
msgstr "하드웨어 정보 보기"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
#| msgid "Hardware Information"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "YaST Hardware Information"
msgstr "하드웨어 정보"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "Hardware Information"
msgstr "하드웨어 정보"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "View hardware information"
msgstr "하드웨어 정보 보기"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(hardware.desktop)"
#| msgid "Hardware"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "hardware,system"
msgstr "하드웨어"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
#| msgid "Kernel Settings"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "YaST Kernel Settings"
msgstr "커널 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "Kernel Settings"
msgstr "커널 설정"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "Configure Low-Level System Options"
msgstr "낮은 수준의 시스템 옵션 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "update,packages,factory,rpm"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
#| msgid "FACTORY Update"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "YaST FACTORY Update"
msgstr "FACTORY 업데이트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "FACTORY Update"
msgstr "FACTORY 업데이트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "Update your system to the newest packages from FACTORY (expert tool)"
msgstr "FACTORY의 새로운 꾸러미로 사용자의 시스템 업데이트 (전문가 도구)"

#: /usr/share/applications/YaST2/usbauth.desktop:29
msgctxt "Name(usbauth.desktop)"
msgid "usbauth"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/usbauth.desktop:30
msgctxt "GenericName(usbauth.desktop)"
msgid "Modify the usbauth firewall config"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:22
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "user,group,authentication,login,password"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:27
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
#| msgid "User and Group Management"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "YaST User and Group Management"
msgstr "사용자 및 그룹 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:28
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "User and Group Management"
msgstr "사용자 및 그룹 관리"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:29
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
#| msgid "Add, Edit, Delete Users or User Groups"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "Add, Edit and Delete Users or User Groups"
msgstr "사용자 또는 사용자 그룹 추가, 편집, 삭제"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "가상화"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "YaST Install VM"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "Install Hypervisor and Tools"
msgstr "하이퍼바이저 및 도구 설치"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "Install Xen or KVM with Management Tools"
msgstr "관리 도구로 Xen 또는 KVM 설치"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "가상화"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
#| msgid "Installation Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "YaST Relocation Server"
msgstr "설치 서버"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "Relocation Server Configuration"
msgstr "재배치 서버 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "Configure Host for Virtual Machine Migration"
msgstr "가상 시스템 마이그레이션 호스트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:35
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "vpn,ipsec,gateway"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:40
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "YaST VPN"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:41
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "VPN Gateway and Clients"
msgstr "VPN 게이트웨이 및 클라이언트"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:42
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "Configure VPN gateway and clients using IPSec"
msgstr "IPSec을 사용하여 VPN 게이트웨이 및 클라이언트 구성"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(messages.desktop)"
msgid "system,log,messages"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:23
msgctxt "Name(messages.desktop)"
msgid "System Log"
msgstr "시스템 로그"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:24
msgctxt "GenericName(messages.desktop)"
msgid "Display the system's log (/var/log/messages)"
msgstr "시스템 로그(/var/log/messages) 표시"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(hardware.desktop)"
#| msgid "Hardware"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop)"
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(hardware.desktop)"
#| msgid "Hardware"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop)"
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:11
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "가상화"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "Virtualization"
msgstr "가상화"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "Virtualization"
msgstr "가상화"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(misc.desktop)"
#| msgid "Miscellaneous"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop)"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "잡동사니"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(misc.desktop)"
#| msgid "Miscellaneous"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop)"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "잡동사니"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(high_availability.desktop)"
#| msgid "High Availability"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop)"
msgid "High Availability"
msgstr "고가용성"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(high_availability.desktop)"
#| msgid "High Availability"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop)"
msgid "High Availability"
msgstr "고가용성"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Software.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(software.desktop)"
#| msgid "Software"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Software.desktop)"
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Software.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(software.desktop)"
#| msgid "Software"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Software.desktop)"
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Security.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Security.desktop)"
msgid "Security and Users"
msgstr "보안 및 사용자"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Security.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Security.desktop)"
msgid "Security and Users"
msgstr "보안 및 사용자"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Support.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#| msgid "Support"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Support.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#| msgid "Support"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(network_services.desktop)"
#| msgid "Network Services"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop)"
msgid "Network Services"
msgstr "네트워크 서비스"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(network_services.desktop)"
#| msgid "Network Services"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop)"
msgid "Network Services"
msgstr "네트워크 서비스"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.System.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(system.desktop)"
#| msgid "System"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.System.desktop)"
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.System.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(system.desktop)"
#| msgid "System"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.System.desktop)"
msgid "System"
msgstr "시스템"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
#~ msgid "audit-laf"
#~ msgstr "audit-laf"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#~ msgid "LDAP And Kerberos Client"
#~ msgstr "LDAP 및 Kerberos 클라이언트"

#~ msgctxt "GenericName(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#~ msgid "Configuration Geo Cluster"
#~ msgstr "Geo Cluster 구성"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Name(messages.desktop)"
#~| msgid "System Log"
#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
#~ msgid "System Upgrade"
#~ msgstr "시스템 로그"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
#~ msgid "Configure mail"
#~ msgstr "메일 설정"

#, fuzzy
#~| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#~| msgid "Online Update Configuration"
#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
#~ msgid "Online Migration"
#~ msgstr "온라인 업데이트 구성"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
#~ msgid "multipath"
#~ msgstr "다중 경로"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#~ msgid "Online Update Configuration"
#~ msgstr "온라인 업데이트 구성"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
#~ msgid "Product Registration"
#~ msgstr "제품 등록"

#~ msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#~ msgid "Security Center and Hardening"
#~ msgstr "보안 센터 및 강화"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#~ msgid "support"
#~ msgstr "지원"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#~| msgid "Virtualization"
#~ msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(virtualization.desktop)"
#~ msgid "vm,virtualization"
#~ msgstr "가상화"

#~ msgctxt "Name(add-on-creator.desktop)"
#~ msgid "Add-On Creator"
#~ msgstr "추가 기능 작성자"

#~ msgctxt "GenericName(add-on-creator.desktop)"
#~ msgid "Create Add-On product"
#~ msgstr "추가 기능 제품 생성"

#~ msgctxt "Name(openldap-mirrormode.desktop)"
#~ msgid "OpenLDAP MirrorMode"
#~ msgstr "OpenLDAP MirrorMode"

#~ msgctxt "Name(ca_mgm.desktop)"
#~ msgid "CA Management"
#~ msgstr "CA 관리"

#~ msgctxt "GenericName(ca_mgm.desktop)"
#~ msgid "Configure CAs, certificates, and requests"
#~ msgstr "CA, 인증서 및 요청 구성"

#~ msgctxt "Name(common_cert.desktop)"
#~ msgid "Common Server Certificate"
#~ msgstr "일반 서버 인증서"

#~ msgctxt "GenericName(common_cert.desktop)"
#~ msgid "Install an SSL certificate for server services"
#~ msgstr "서버 서비스를 위해 SSL 인증서 설치"

#~ msgctxt "GenericName(docker-config.desktop)"
#~ msgid "Docker"
#~ msgstr "Docker"

#~ msgctxt "Name(fonts.desktop)"
#~ msgid "Fonts"
#~ msgstr "글꼴"

#~ msgctxt "GenericName(fonts.desktop)"
#~ msgid "Configuring Fonts"
#~ msgstr "글꼴 구성"

#~ msgctxt "Name(inetd.desktop)"
#~ msgid "Network Services (xinetd)"
#~ msgstr "네트워크 서비스(xinetd)"

#~ msgctxt "GenericName(inetd.desktop)"
#~ msgid "Configure network services (xinetd)"
#~ msgstr "네트워크 서비스 구성(xinetd)"

#~ msgctxt "Name(live-installer.desktop)"
#~ msgid "Live Installer"
#~ msgstr "라이브 설치 관리자"

#~ msgctxt "GenericName(live-installer.desktop)"
#~ msgid "Install current configuration to your system"
#~ msgstr "시스템에 현재 구성 설치"

#~ msgctxt "Name(product-creator.desktop)"
#~ msgid "Product Creator"
#~ msgstr "제품 작성자"

#~ msgctxt "GenericName(product-creator.desktop)"
#~ msgid "Create new products from existing repositories"
#~ msgstr "기존 리포지토리에서 새 제품 생성"

#~ msgctxt "Name(image-creator.desktop)"
#~ msgid "Image Creator"
#~ msgstr "이미지 작성자"

#~ msgctxt "GenericName(image-creator.desktop)"
#~ msgid "Create the Live CD, USB or XEN image"
#~ msgstr "라이브 CD, USB 또는 XEN 이미지 생성"

#~ msgctxt "Name(smt.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Management"
#~ msgstr "SMT 서버 관리"

#~ msgctxt "GenericName(smt.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Management"
#~ msgstr "SMT 서버 관리"

#~ msgctxt "Name(smt-wizard.desktop)"
#~ msgid "SMT Configuration Wizard"
#~ msgstr "SMT 구성 마법사"

#~ msgctxt "GenericName(smt-wizard.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Configuration Wizard"
#~ msgstr "SMT 서버 구성 마법사"

#~ msgctxt "GenericName(smt-server.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Configuration"
#~ msgstr "SMT 서버 구성"

#~ msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#~ msgid "Snapper"
#~ msgstr "스냅퍼"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#~ msgid "snapper"
#~ msgstr "스냅퍼"
